豬欄的故事

〈豬欄的故事〉

一個豬欄養咗700萬隻豬，3萬隻狗看門口，豬喺豬欄好食好住，仲以為同欄外面嘅狗係好朋友。豬從來不聞不問外面嘅事，亦都唔會理自己日後嘅下場，只係唔想其他豬搞到自己啲豬糧。

好喇而家豬欄主人開始捉啲豬黎食，仲派啲狗咬死唔聽話嘅豬，咬死完掉落大海。終於有200萬隻豬知道事態嚴重，開始反抗……

結果個個月都有反抗嘅豬被紅燒豬皮，做叉燒燒肉飯，點解明明有200萬隻豬，係啲狗嘅6-7倍，點解每個月都會有豬被劏？

事實就係200萬隻豬聲稱反抗，但入面有150萬都係嗌吓，排排隊行吓，自拍完就當贏，連外面啲狗都笑9佢哋：「有本身咪解散我哋囉！」

不是分化，但結論係每個月都有豬被跳海、被跳樓。就算唔係前線，有做文宣同參與選戰嘅戰友都好值得尊重，但口裡說反抗，其實仲食緊美心、大家樂，仲睇緊CCTVB嗰班呢？

唔知點突破果條底線

200萬除7=3萬